純粹問下 試當真有冇接過黃店廣告?

如題

伽藍

佢地為賺錢你估真係黃咩
打手都請一大班

不如問有邊間黃店有budget咁做又有搵過佢哋？

伽藍生蠔

真 最緊要搵到錢
睇準佢地唔出聲又可以宣傳到野

伽藍

睇埋右下角個日期

唔出聲真係好屈機
立於不敗之地
廣告照接
等你班傻仔繼續話佢黃

龍華軒？

佢哋熱狗心態
覺得分黃藍店係on9

其實廣告就好似真係少，但這場地嘅好多都係黃店，都叫做可以幫佢哋宣傳下

用黃店個場就咁仆街 又想唔比錢又爆人密碼
藍店客就湊到貼貼服服

場錢又唔比CREDIT又唔落 宣條毛呀

樓主唔好選擇性回覆啦

其他人睇到晒ga

nice

問完Q1
見到A1 which is 唔符合你立場
見到A2 which is 符合你立場

覆A2 唔覆A1

伽藍呀 睇唔睇到呀

達哥唔出聲又點？

試當真 冇句真

人地一直冇表態

係連登仔屈人黃/藍

做生意講錢

A12345678910 我都冇覆既其實
洗唔洗覆哂？

重點係 你問緊Q1

A1係答案

其他人咪睇到晒你嘅立場咯

個post 其實係第一個comment到已經完咗

聽講黃店搵佢賣廣告會推job